聽日其實幾點邊度開始？

好多post都話聽日好重要
但係到而家都唔清楚幾點邊度開始

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831港島好多野買

😂😂🔥🔥

唔明啊即係幾點開始啊？
我費事太早去得我一個
太夜去又唔知頭唔知路大家去咗邊

吓咩幾點?
聽日去行街shopping
瞓醒食飽咪出去行吓
知唔知依幾日條班不知幾好行

Pish

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

留意交通消息，計劃購物行程

咩幾點呀
我行街洗唔洗同你夾時間呀

聽日有集會咩？
大家想行下街姐

下 聽日冇左集會啦喎
自己吃喝玩樂搵節目啦
再唔係做埋啲暑期功課先囉

係囉行街都要約，古古怪怪

聽日去soho做文青